銀髪族喺警總星期六開始靜坐48小時

銀髪族警總靜坐48小時📢📢

由於港府強行立法送中修例而引發的民主運動，發展至今已有四個多月，期間無論在港府決策不公，警察暴力襲擊市民，濫捕等等的情況越趨嚴重。我輩雖未能時刻與年青人共同在最前線抗爭，但保衛香港核心價值和年青人未來的責任卻時刻在心，不敢怠慢。

現針對各種不公義情況，我們「銀髮族 老而不廢」將會在今個星期六舉行記者會，並進行一項抗爭運動，誠邀各銀髮參與 ，敬希垂注。

抗議：
1. 抗議警方濫權、濫捕、濫暴。
2. 反對將扣留時間由48小時改為72、96小時。
3. 呼籲警方遵守保護兒童權利公約
[/size=5]
📍10月12日（星期六）2:00pm
至
📍10月14日（星期一）2:00pm

地點：警總

⚠️呼籲銀髮族前來「警總」靜坐抗議

📌「銀髮族48小時靜坐」守則，希望能保平安啦👵🏻🧓🏻

1. 是次並無任何大台或舉辦者
2. 請不要隨意跟隨任何自稱大台或群組Admin的指示做出違法行為
3. 如現場出現過激行為，請大家馬上離開，以察安全。
4. 請帶備水、食物、藥油、睡袋、帳篷等等...如需要。
5. 歡迎中途插入參與靜坐
6. 歡迎大家自行製作文宣品前來靜坐
7. 全程Be water

⚠是次靜坐活動沒有申請「不反對通知書」，參與者須自行衡量及承擔風險。

#不割蓆
#六大訴求
#缺一不可

銀髮族 多謝你地

多謝你地

多謝銀髮族

Support!

多謝銀巴銀絲

作為後生仔真係唔撚知身邊啲朋友做緊乜鳩

好擔心

仲勁過後生仔100倍

48小時 我自己都唔得
銀髮

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

respect
不過量力而為

警總好危險，唔同六月個陣
大家要去睇住班老人家

推

心痛

多謝

乜撚野垃圾政府撚到老人家學生都要上街

光復香港時代革命

有良心既老人家

點解人地啲長輩咁有良心，我屋企個啲就

銀髮

48小時 好勁
銀髮族要保重身體啊